# 更新日志

## 卡寄售 v1.0.3 - Updated on 2016.5.24
   * 调整页面架构
   * fulu.js页面性能优化。

## 卡寄售 v1.0.2 - Updated on 2016.5.24
   * 新增添加订单动画效果(改成葫芦娃)
   * 修复部分手机上，打开服务条款时，js报错。关闭debug模式
   * 修复部分手机上售卡成功页面只有frame的显示情况。修复主页面先show出来，然后$nextTick openframe页面。

## 卡寄售 v1.0.1 - Updated on 2016.5.23
   * 初始版本
   * 修复N多提示信息
   * 修复验证上限的问题
   * 用户输入的或上传的卡密中含有空格换行是不做处理。
  